727 求前線勇武帶白色透明遮

如題
咁做唔單只可以 令記者朋友更加清楚咁影到 發生緊咩事
更加可以 令到後方冇咁混亂 唔會擋住視線
希望各位 勇武採納意見
光復香港 時代革命

自推！！！